%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/06 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.conts.list}

\subsection{描画} \label{graph.conts.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclShadeContour}     & 2 次元等値線図をパターンでぬりわける. \\
  {\tt (UETONE)}            &     \\
  {\tt DclShadeContourEx}   & image 機能を使って 2 次元等値線図を色でぬりわける. \\
  {\tt (UETONF)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.conts.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetShadeLevel}         & ぬりわけレベルを設定する. \\
  {\tt (UEGTLA,UEGTLB,UESTLV,UESTLN)}          &     \\
  {\tt DclClearShadeLevel}       & ぬりわけレベルを無効にする. \\
  {\tt (UEITLV)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.conts.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetShadeLevel}       & ぬりわけレベルの情報を参照する. \\
  {\tt (UEQTLV)}               &     \\
  {\tt DclGetShadeLevelNumber} & 設定されているぬりわけレベルの数を参照する. \\
  {\tt (UEQNTL)}               &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


